最強武器係街坊，最強口號係「收隊」

如題。明就明

香港人轉型！遊擊戰！